Generar la instalación del proyecto como dict la doc y duespues ejecutar estos paasos:

php artisan db:seed --class=WompiTableSeeder

php artisan migrate --path=/database/migrations/schedule

php artisan db:seed --class=UpgradeSetting

[translations: anexar el indice "scheduledOrderStatusText": "Schedule Order", ]  o agregar nueva  traducción

Cambiar la zona horaria .env (Opcional)
